搵一支野飲

想請問各位大大，知唔知銅鑼灣邊到有圖中個支野賣